busking手足遭濫捕

大概係有個啊婆埋去挑機
踢跌stand 同結他再報埋狗
狗反而鎖手足再坐24
宜家扣留埋所有嘢
希望大家入去支持下

I won't be silenced, because I stand for justice and I stand for the truth. Yes, I was arrested, but no, I am not a criminal. I would like to explain the story behind this photograph that has been spread around yesterday.

To start with, I was there minding my own business busking in the streets of Central, HK as usual when suddenly an old lady that works from the newspaper stand behind me decided to cause a commotion by scolding at me, grabbing away my microphone stand and giving my guitar case a kick, eventually leading me to drop my guitar onto the ground.

The irony is that it was the lady who was the one to call for the cops and to get them to abruptly come up to me, aggressively grab me by my left arm and drag me aside, and mouthed several sentences in Cantonese that I had not been able to understand at all. In the end, to my surprise, out of the both of us, I was the one to find myself getting handcuffed and immediately sent to the police station.

No voice memos, no video recordings, nothing, but it was already enough for the cops to arrest me for the suspicion of 'criminal intimidation' against the old lady.

As of now, I am released on bail. What bothers me is that after having had all of my belongings confiscated for inspection, they had not returned my guitar, amplifier and mic stand, which are essentials for my busking, for my living, which are not even in the slightest bit related to the alleged case.

Therefore, I believe I am now a victim of false accusation, where the arrest that had been orchestrated was an attempt by the Hong Kong Police Force to punish me for having the hard iron balls to stand my ground as a busker in their faces in the past several months as well as for my infamous street performances of the English version of the pro-democracy song 願榮光歸香港 #GlorytoHongKong since 24 October last year. In the name of freedom and artistic expression, I would like to ask everyone's help to spread word on this issue.

pish

咁on9，仲報狗

啊婆報

推上twitter

推

do you hear the people sing

賤格藍屍呀婆 鬼唔望佢釘入棺材嗰陣有人踢鳩佢副棺

死賤種藍屍

求下片証明佢清白

推

呢個手足之前唱榮光已經畀狗搞過，重出動埋十幾防暴

記得入去俾心心呀

push

去到2020都仲報警
打柒阿婆走啦
橫掂打唔打都係拉你襲擊嘅

搵食工具冇曬
其實好慘
同失業冇分別

佢唱歌好好聽

法治社會

留名

up

入去留個comment支持下都好

when suddenly an old lady that works from the newspaper stand behind me

有無人知邊間報紙檔，一定要幫襯下

有腦做咩唔用

就算唔打柒婆
差佬黎之前都要走啦
唔係覺得差佬會幫你地下話

個阿婆報警吓話

Push

個阿婆報警喎 睇清楚少少

被人恰仲要走佬

中環夜晚嗰次？

唔好意思我表達衰

係啊婆報狗

好似係

呢個係菲律賓手足嚟

唔關你事，係上面兩件文盲
正常人都睇得明係阿婆報警

入去share下同留comment啦

呢個男仔堅有心

可以入去裡面busking

黑警 廢老

咁仆街 有曬預謀

CLS, 連玩音樂嘅自由都冇

除左痴線仲可以講咩
比人刑事毁壞
結果拉鳩返自己
香港警畜
唔好再問
點解香港人咁憎你地

黑警藍屍死全家

重點係d狗淨係聽啊婆講就鎖佢返去...

agger

wow 咁L賤都有嘅

人哋鍾意 blame the victim 呀

後生就係原罪
this is Hong Kong

藍屍廢老

唔好得個PUSH字

Stream下D歌

戲院里 好似得一檔定二檔 應該係Gap 對出個位

嘩呢個唱歌好好聽架喎，旺角E出口成日見到佢

文盲

佢地文盲姐

中環果次 條片多鬼佬睇 唱歌都咁多人圍佢

有冇twitter戰線講佢

犀利喎巴打

唔該大家唔好再推啦呢條友係人渣

Oliver哥玩夠未啊，大家都係busker點解要做到你咁低莊？大家認清楚佢，佢唔撚係手足

佢次次唱榮光都擺個錢箱出黎，次次都好多和理非入錢，所有其他黃既buskers唱榮光都唔撚會擺錢箱出黎㗎，佢食人血饅頭咋

就算唔講佢係咪手足，以前未分黃藍嘅時候，佢已經會報狗，話其他busker阻街，趕走左佢哋之後五分鐘內自己霸左人地個靚位，通常係朗豪坊外，中環戲院里等等超多人既地方，大把busker俾佢報過狗

正仆街冚家剷，食屎啦Oliver Ma

樓主唔該pin我comment，大家要知道呢條友有幾撚賤thx

推
成日係中環見到佢

WTF?!

ching有表態有立場同埋食人血饅頭有咩關係

嗰次好感動

搞手足

其實佢好多年前已經有表演
如果佢係街頭藝人收錢有咩問題？而且佢亦冇以黃街頭藝人做招徠，都冇日日唱榮光
個人覺得佢只係一個取態黃既街頭藝人
利申有係中環見過佢，唱得好好

我而家好後悔之前busk咁多次榮光冇開錢箱
有你班手足金錢支持真好

再老實D講 就算佢唱榮光黎乞食又點
你唔欣賞可以揀唔捐架喎
就如好多低質黃店一樣 係黃圈入面都會物競天擇架啦

三單野：
第一：藍屍丫婆打佢
第二：警賊嚟到唔拉吖婆 走嚟拉佢
第三：警賊話佢支結他係罪証 要扣起唔會比返佢

人哋唱榮光唱到掉鳩人哋頂狗帽
你有冇咁勇？
佢咁勇 唔撐佢撐邊個
唱榮光就要收埋個箱唔收人捐款？
咪撚玩啦 酸就酸啦

啱啊
就算真係要屌busking人血
點都係wally條撚樣先

呢d廢老快撚d中肺炎死

救人

外國藉？

嘩手足真係大愛
話說呢願榮光歸香港係另外一班手足dgx music寫㗎，大愛有冇考慮過佢地冇收過Oliver一毫子呢？
呢首歌係寫俾場運動，寫俾犧牲咗既手足，香港人既情意結；Oliver哥攞黎斂財你覺得OK的話，咁我都無話可說啦

再者，黃既street performer就可以報狗趕走其他performer？咁又有冇道德啊

咁大愛的話，不如捐錢支持dgx個音樂盒吖

排得好靚

大把黃busker俾佢搞過

勇就係好人，大概睇得出你係咩人

佢絕對係啦

對上個次你記唔記得點樣比人block

好奇，巴打你係busker?

要清拆啦？

邊個阿婆咁仆街
我實扶佢過馬路

你講邊個先
wally我親眼見過佢見到附近有警察然後開始唱榮光（當然之後俾狗屌啦）真係屌出聲
oliver的話兩三個星期前見過佢戲院里，俾狗撚唔戴口罩（其實都唔知撚咩都未有室外戴罩令），但係條友串77等狗走完即刻除返
跟半個鐘後又俾狗撚

罪在年青

之前係，而家返工冇時間通常尖嘴或者中環碼頭間中旺角
我第一次聽呢條友既事蹟係尖嘴識既一隊busking band，初頭我都唔信，直至有次係旺角親身體驗

其實一直都唔係鬥黃，只係清楚呢條友唔係好人

應該就快？隔離都開始有地盤，應該就快清戲院里

係咪每次出親黎都俾曱甴搞
有次有隻藍曱甴除帽笠落mr oliver支咪到
佢一邊唱一邊隨手飛走頂帽

推！

合記
個女人叫Wing Fung Yee

見到好難過

合記
個個女人Wong Fung Yee

合記
個老女人叫Wong Fung Yee

無戴口罩喎？？

今日先规定室外要罩

佢唱glory to HK 超好聽

有冇搞事阿婆既相

啱，佢好撚醒
佢成撚日同娛樂行隊busking互屌
成鳩日報狗搞到人無得中環立足
佢對住同行都咁撚勇武抵你有今日
見有狗行過即刻唱願榮光搏狗圍佢谷人氣
倒數果日又一撚樣，班狗封撚晒上老蘭條路
佢仲擺晒檔阻撚住條行人路
班狗行過又即刻願榮光拎光環
然後收錢收到肥肥
死撚返去旺角彩虹唱啦屌你老母

利申：中環精英

大家去留言支持吓

難分真與假
都係保持行車距離先

間嘢佢嘅定係只係打工？

推
之前已經見過佢busking

終於有同行明白
其實唱願榮光，佢做咩撚狗行為，我其實真係冇問題亦唔多care，但係唱願榮光既時候唔該俾啲respect唔好打開個結他袋/錢箱，尊重首歌同埋尊重被犧牲既手足

但係算啦 呢度個個都吹奏佢
未俾佢搞過真係唔會明
只怪我地做人唔夠賤格

好撚煩
睇清楚好冇
上連登真係好躁

呢個唱得好聽過wally 10萬倍
成日都見佢係中環唱
好聽到一個點
可惜嘅係唔識唱廣東歌